MHW 預約DLC

有冇人用實體版買左數位預約DLC

我驚DLC整係支援數位版

DLC都係更新包嚟，一樣用得

THANK